###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

# 郭文貴先生視頻的文字版轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)**2020****年4月4日文贵谈CCP病毒让人类陷入巨大灾难，明年5月不可能解决**

[!\[\](https://2.bp.blogspot.com/-tC-AScg8Bn0/Xor6wqUD8mI/AAAAAAAAAbI/h5ThsrnOXtc8pZZ9bON61xL4rk4WcVc0ACK4BGAYYCw/s400/20200404.jpg)](http://2.bp.blogspot.com/-tC-AScg8Bn0/Xor6wqUD8mI/AAAAAAAAAbI/h5ThsrnOXtc8pZZ9bON61xL4rk4WcVc0ACK4BGAYYCw/s1600/20200404.jpg)

[https://www.youtube.com/watch?v=sIRx8ln2P1I&t=1009s](https://www.youtube.com/watch?v=sIRx8ln2P1I&amp;t=1009s)



战友之家听写组

好了，我们今天就不等了，反正这里能直播，我就在这里跟大家聊一聊。

实际上今天呢，战友们没有什么太大的事情，今天是星期六，以往文贵都直播，所以今天呢，我还是直播一下，特别都是国内的战友，都是希望星期六上午，因为纽约时间，他们是晚上时间，因为星期天他们好一点，所以他们希望我直播。

今天我有几个事情，我希望跟大家聊一聊吧，叫乱聊。昨天晚上真的是，直播完很兴奋。但是兴奋完以后，就面对现实的时候，这心里面很难受。

大家都知道，纽约每八分钟，每八分钟啊，亲爱的战友们。每八分钟死一个人啊。意大利是几分钟死一个人，西班牙是几分钟死一个人。现在澳大利亚还好一点，还不按分钟算。

我突然间昨天想起来二月中的时候，我们武汉的战友，很不幸他现在也染上了CCP病毒了，当时他跟我的电话中说得非常清楚，他说，七哥你知道嘛？我姐姐告诉我说，他们那里现在报告的数字是每一分钟是死一个人。大家算一算，纽约每八分钟死一个人，一天死多少人？一千多个人，那要每一分钟呢？一小时60个人，24小时，当时仅仅是他姐姐那里报告的。

他姐姐是当地的，就是民政机构的这么一个负责人。他姐姐劝他说，你赶快走啊，能跑出去就跑出去。那时候武汉已经是这个戒严了嘛。他们还是有办法的，家里还是很有实力，但是他选择了真的不离开，他姐夫也有办法叫他离开的，他真的没有选择离开，最后他真的给染上了。这我们太多背后的故事和战友了。

当时一分钟一个的时候。那样的事情已经进行多长时间了，战友们？大家想想那个时候已经是多少？你想想该战友们！那时候一天按照这个说法的话，一分钟一个人。一分钟一个人啊，一小时60个，十个小时就600个，一天一千多，那你想想就那一个地方。就按那一个地方说，武汉死了也不止5万人了。

这是多么恐惧的事情，战友们。所以昨天我就在想，全世界现在论分钟死人。我们很多战友看到爆料，我们有没有想过这是个什么样的时代呀？战友们，这是个什么样的时代？我们能用恐怖、能用人道灾难一句话就把这事儿给带过去吗？不是那么回事儿，真不是那么回事儿。

昨天凌晨两点多钟啊，咱们一位老战友跟我通话说：文贵啊，看这些人走到地方了，没有青烟袅袅。我说，是的，都去八宝山了，八个都到了，不是四个，但是炉子没开呀，这八个人又活着回去了。这八个人是都到了八宝山了，但是这八个人都回去了，要留下来两三个，三四个就好了，是吧？

前天他们去植树了，本来以为植树能留下两三个人呢，结果一个也没留下。

这骇客，简直太疯狂了，骇客现在骇客太厉害了，这数据简直是！livestream说现在我们正在遭受巨量的攻击，说随时可能断啊。这几天真的疯了，我觉得共产党真的疯了啊，真的不想让咱直播，是真不想让咱直播呀，能感受到共产党不让咱直播的感觉啊，非常远的恐怖，但是我们还得坚持直播是吧？

这八个人到了那里去。没有被青烟袅袅，那个不锈钢的炉子8341号也没有被启动，但是我觉得时间不会太长。我就等一句话话，行了！中了！我们爆料革命就有巨大的变化，不会说，就这一刻都赢了，会有个质的变化。我深信会的，我非常坚定会的，战友们！

同时这位朋友告诉我说，文贵整个现在，整个是宣传口24小时工作。就每四小时就有一个叫靶向型的新闻，这打靶一样，放一个靶子，靶向型的新闻。

现在在全世界，大家都看到了，全世界洋溢着中国人的春风，在全世界洋溢着中国人的春风！就是这纽约也好，意大利也好，西班牙也好，这死人都属于春风，中国的春风给吹死的。你活该死。

在国内，各省各大市都在全力的。歌功树德，为习近平塑造灭疫英雄的雕像，给公检法树碑立传。

而且现在全中国就像我们春节前说的，生意最好的是火葬场，卖骨灰盒的还有墓地。咱在两年前咱就说，中国的养老产业，还有这个墓地，还有这些骨灰盒，殡葬行业。都是王岐山家控制的，所以说这王岐山家真了不得啊，这姚家都了不得。

你活着赚的钱到老年时候全要到王岐山的姚家去。然后到你死的时候，从火化到骨灰盒到墓地又是姚家。其他的还是几个中央领导家，原来孙政才给曾家搞了一大块儿，曾伟就是搞殡葬业起家的嘛，是吧？大家都知道。

承德还有北京这个边儿上的几个大的墓地，殡葬的那几个公路还有火葬场都是早年曾伟搞的，九几年搞的，最大的。当时孙政才就是在承德帮助曾伟搞了一大个山啊，搞了个公墓的墓地，豪华的墓地，才得以提拔，这是曾家提拔的人啊。

但是咱这位朋友也给我特别明确的说，文贵，你能想象吗？他说我旁边的邻居告诉我说，好的骨灰盒有20万一个的骨灰盒。墓地有40万到80万的，还买不着，还得找关系。更夸张的是，现在是抱着骨灰盒到墓地不让哭。

中国人历史上是最忌讳的，天塌下来你得让人家办，这个所谓的送行就是这个丧事儿，白事儿，得让老百姓吹唢呐。让他尽情地办，有火葬有土葬的改革，但真没有说不让你哭，这在历史上还没有过。

现在到北京的火葬场，**去拿骨灰盒都要晚上的拿，分距离拿，定点儿拿，不允许一咕哝，你想来就来，都得岔开时间，**

武汉就更不用说了，武汉市稀稀拉拉的在广场那些人，你看到的那都是已经给你安排好时间了，让你错开了的。到拿骨灰盒不准哭，不准问，说这骨灰是怎么回事儿啊？你怎么确定是家人的？不准打开，不准问不准哭，然后想办法找墓地，墓地贵的要死。**等到了墓地了，不让哭，清明节呀！**

我听了心里太难受了，特别我们山东老家。当地的官员不允许一年一度的清明节给家里过世的人和列祖列宗，去焚纸，烧香，大声的哭。我老家这个要不哭是有问题的。老家要到坟上不管如何，要拍上腿要哭上几下，有没有眼泪，你得拍腿哭几下。哭不了，不让哭。

哎呀，这也是让我吓一大跳啊，这个怎么死，你说了不算啊，死了以后你还得不算数，你不算数完了，买骨灰盒，你家人多少钱不算数，然后墓地给你涨个五倍，十倍，你还不算数。到了墓地还不让哭，还不让拍照，还不让录像，这是什么年代的事？

我们老家聊城，正在全力准备所谓的按需分配 ，准备实现共产主义了。按谁的需要，不是按你的需要，是按党的需要，分配你几个鸡蛋，分配几块肉。

然后我收到了全国大量战友发来的内部文件，江西、宁夏、锦州、辽阳、沈阳。各内部领导已经说，怎么样接下来计划性供应，供销社供应， 现在不叫什么粮票叫消费券，在全国悄悄地实行。

然后现在储存粮食的已经不是老百姓了，现在储存粮食都是当地的有头有面的人，牛人。我本来该四川，找了12吨粮食，另外一个60吨，都想好，都卖给我，挺好的，四川的，结果说了，郭先生给不了这么多了，只能给你1吨到2吨，因为当场的官员都要，我们瞒不过去。现在给你拉都拉不出去，粮食属于查的，战略物资，不是口罩了，战略物资。整个都是在抢粮食。

所以当时听了路德，当时备粮的，全得救了，不听路德备粮的，现在倒霉了。

还有更滑稽的，口罩。现在是全国各地什么人都造口罩，大家可能大家去问一问，红星二锅头厂就是北京的就是原来潘石屹买那块地，北京红星二锅头，北京二清局的，红星二锅头过去的一帮人，现在在北京在撺掇着造口罩，说造量巨大，到处找人卖。

昨天我看到这个网络上一个小视频，一位女士试这位口罩，口罩，打火机，打一下，隔这会一吹就灭，假口罩，吹不灭就是真口罩，我一开始用那点雪茄打火机，我怕不行，我又找了那火，照吹不灭，我们的口罩绝对是最好的。我担心这一个假口罩就害死一家人。

那在国内什么情况呢？那跟着红星二锅头的这帮人，搞假口罩的，其中一哥们儿跟我说，他说你知道吗？我们发大财了。我们的口罩现在，他说次品2块钱1块钱卖一个，好的3块5，就这差不多的，真管用的，大约10块钱到15块钱。 成本大家知道非常便宜。我说你们都是假的吗？也不是，有些有真的，有些你能碰上点真的，有的就是假的了，真假混在一起。

我说你知道这会害人吗？他说都是民工、老百姓，他们半点、一点点不觉得这是坏良心不好意思，没有。觉得中国民工，像杨改兰，像我们草根就该死，你需要戴什么口罩？对不对呀？<br>我说你们都戴什么口罩？他说我们都是原来备的，3M，N95。她说我闺蜜还从澳大利亚给我寄过来的N100。

战友们，这种心态大家说的，多么的平淡你看我说的，你听着多自然！就好像说人家天边的事一样，跟咱们一点关系没有。你知道我现在想什么吗？

我怎么就知道这个王八蛋卖的假口罩不会被我家人给买了呢？我怎么就能保证他们买的假口罩没被我的员工给买走呢？我的员工买这假口罩，我能想像我的员工家人他们都想省钱，那不就完了吗？你找谁去啊？你就是找着了你又怎么着他呢？而且一死可能就死全家，这是什么世道啊？！

人好好的就为你图个 1块钱10块8毛的，我得把你弄死就卖你假口罩，你死了还不让你家人认骨灰盒，不认骨灰，骨灰盒钱你说了不算，然后拿骨灰盒不让看，不让确认里面的人是谁，拿骨灰盒不让拍照不让哭。然后要去墓地，给你涨10倍，到了墓地清明节了你也不能哭！

进去怎么进去的大家知道吗？现在墓地连烧香都不行，现在拿一个花，他们告诉我，你说什么？就拿一束花，里面很严，查，检查，什么热枪，探枪？还有这个什么三关，到墓地去，我不知道他们担心是传染给墓地里的那些死去的人，还是担心传染给看墓地的人，全中国都这样大家可以去问问去。不准上香，不准烧纸，然后不准哭，不准拍照，就拿束花，大家捂着嘴，吭哧吭哧走了。

我三年来爆料，我一再说的是中国人活活不起，生生不起，生了孩子养不起，养起孩子上学上不起，上起学考上大学考不起，考上大学你也上不起，考不上大学你又活不起，然后到中间结婚你又结不起，有病病不起，死了死不起，埋埋不起，现在埋了哭不了，你说这是什么王八蛋社会？这叫中国的春风吹遍了全世界，这是春风真够春的了，这种叫床的声音已经把全人类的人都毁掉了。

我真的很难相信看到全世界全中国《人民日报》大红字写着，“中国的春风荡漾着全世界”，这种不要脸到这种程度，然后全中国的海外的媒体大肆的宣传，习近平就是当代的伟人，王岐山就是商鞅在世，这个范蠡在世，国师。

现在全世界都不想跟美国了，美国现在什么又写了，美国有七条也是，这个组织不力；口罩没有；资源没有；愚蠢；内斗；对老百姓不负责、耍横、傲慢什么玩意列了六，七条，反正美国这个国家完蛋了，全世界将抛弃美国，全世界就认为只有跟随中国了。中国现在这个灭疫、抗疫天下第一，充分的体现了习主席是天上之神。王岐山也是天上之神，可能二郎狗神，什么神咱就不知道了，都是神，拯救了全中国人民，全中国人民这是太荣幸了，全世界人民都不跟美国了，都要来跟随中国了，都在想办法推中国你快当世界老大吧，你不当这世界就完了。这叫你要想抗疫灭疫要学中国，然后中国春风荡漾去了全世界，然后美国七条烂的不行了，天天死人，整个灾难之中哭爹叫娘到处抢东西。

我刚刚推荐大家去看二战的纪录片，咱看了德国那个 [戈培尔](https://www.google.com/search?sxsrf=ALeKk01Fm8K5QtF74ZnU_SryWVHBGKt_iw:1586070571369&amp;q=%E6%88%88%E5%9F%B9%E5%B0%94&amp;spell=1&amp;sa=X&amp;ved=2ahUKEwjT1_qn3dDoAhVvFqYKHewUBB0QBSgAegQIDBAr)那些不要脸的那种宣传，当时是造成二战德国人的灾难，死亡几百万，全世界也死亡几千万，日本也是那种几个航空母舰打没了，山本56，东条英机还告诉我们打赢了，美国人的航线全灭了。

大家不知道**这个谎言、宣传是独裁生存的，它是最重要的食物！一旦戳穿了独裁和恶魔的谎言，他基本上就没有生存之地，**无论是魔鬼，无论是独裁，还是极权，靠的最核心的手段就是愚弄老百姓，就是虚假和欺骗，这就是我们爆料革命所提到的反对以假治国。

从二战我们看一看，希特勒但凡任何一个谎言被戳穿，德国人就不会遭受那样的危机，就不会差点给灭国了；

日本人但凡当年能看清东条英机和山本五十六的野心，这个国家也不会遭受那个灾难，做那个愚蠢的行为。

为什么英国人和美国人赢了，说实话，全民说实话，大家现在都在面对着一个一个新闻好像跟你没关系的，战友们，所有这些假话都跟我们有关系，这个假话造成的危害，一个一个绝不亚于一个核导弹。

我的一个老同学，东北的老同学，是长春一汽的，这有四五年没跟我联系了，跟我联系上，跟我聊两句话。他说我们厂现在加班加点在生产，文贵呀，我也看了你几年视频，一开始我觉得你是个英雄啊，我甚至觉得我都想跟你了，但是最近我要跟你说一句，你输了。为啥呀，我别说他名啊，跟我说说我咋输了，我特别想听听，你多指教指教。

他说你看，这个疫情开始到现在，确实湖北人民付出了巨大代价，他说，你说死几十万，那不靠谱老七，他说死了也就十来万人。不行，我得平静平静啊，这事我不能骂娘，骂我同学，我得平静。我今天直播以前呢，我怕我冲动啊，我真的是，得让我平静平静啊，我得转移转移我的心情。

我为什么要转移下我的心情呢，战友们，说实在的，我这个同学这人特别特别好。我们原来家人，一到东北去的时候，他开着车，跑里跑外，接待，吃饭，从没向我伸过手，从来没有。当年我在东北的时候，我们家特别穷，我当时去，他很早他们家就父亲被平反，就返城了，那时候人家地位很高，但是呢，那时候人吧，你在农村的人，被下放的地方，从磐石，红旗岭那时候再去都让人家很烦的人，你知道吧，脏乎乎的也不洗个澡。到人那去，还跟人家到食堂去，还跟人家混碗饭吃啊什么的，人家都不愿意见，但是我一说我去了，人家家人包括他，后来他太太啊，给我很大面子，带我去洗个澡。因为那个时候东北那个地方，都是黑泥，你说我们三个月五个月不洗个澡，你说那个鞋里面都是放点玉米芯来取暖，那脚上那泥都皴了。你泡一天两天泡不下来，谁让你上家去啊，上家去，上人家楼，那楼是多高级啊是不是啊，那楼上去，脱鞋吧，都是泥，不脱鞋吧，你不能穿着鞋，那东北那个黑稀泥我是真不喜欢。我到了外国最大的感受，外国走到哪去，有山有水，它没稀泥，就中国东北那个稀弄啪嚓的没法干净。人家，老七进来，没事没事，然后呢，带着我去洗洗，还帮我买那种那时候咱们东北人废旧的军装，还给我弄两套军装，大概三块钱，两块钱，军装，穿上，洗的虽然不干净，但也泡了半天吧，也泡一些皴下来。所以说，这对我是很好的，我很感激，就我这么成功以后，到东北去，没跟我伸手要过一分钱，我给很多人买了房子啊，买了车啊，买了几台车，他从来没有过，从来没有，我很尊重。

他说这个武汉人，他说没有几十万，老七，没那么夸张，更不会到百万，十几万是有的，我平静了半天。他接下来告诉我，他说你知道么，某某某，咱们同学的妈妈，这回疫情死了。他说这老太太也是老看你直播，但是最后一分钟，被扇呼着去做义工去了，这对我更是刺激。看了我那么多直播，还被扇呼去当义工去，他说，到那第二天下午，她感觉不舒服，她就回家了，回家以后大概不到一个小时，就把她给弄回去了，弄回去以后大概十几天，死在里面了。我那位同学到现在没去拿骨灰，他说他不能确定那是他母亲骨灰。

大家不要忘了，在武汉，很多东北人，很多吉林人，桦甸的，磐石的，很多很多，四平的，榆树的，很多，梅河口。这又告诉我说，为什么我说你输了，文贵，我们现在厂子大量生产，我们厂也在做配件，生产移动式火葬场。我们今年超额完成了，我们两万件，现在我们做了六万件。

我说都零疫情了，你们做火葬场干嘛，他说这疫情还会反复啊，领导说了，这次是会反复的，有准备，但是死的人，绝大多数是老年人，或者身体不健全的人。我们领导私下说了，这是民族，人种，上天帮我们净化我们这个民族的一种方式，留下来的都是精英，死的都是球活该。

战友们，你听听啊，这是真正的共产党这个王八蛋的黑社会的声音啊。真希望啊，既然是放毒出去了，那把这些养着吃粮食的，白吃的，都弄死球了算了，这就他们的心声。

不要忘了，一汽这个地方是直通中央的。什么样的政策，那一汽是最早知道的，江泽民为啥去一汽，那是中国的重工产业，它本身就是军工产业。一汽不是商业，是百分之百国营，百分之百服务于军工。而且他们是秘密生产，都选的所谓的优秀共产党员。他们生产绝大多数的配件，然后把配件运到了上海去，上海组装。

你说现在全世界，荡漾着中国的春风，中国共产党的春风荡漾全世界的时候，平均三分钟死一个人，八分钟死一个的国家都在悲痛之余的时候，中国在大量的制造骨灰盒，烧尸体的焚化炉，然后在全世界说需要中国治疫灭疫的思想和战略，要学中国，然后大量的制造假口罩，然后大量的制造假药，然后告诉中国人你们回去上班，现在是零增长，然后这边开始造着焚化炉。

大家你们去看一看，靠近福建，有一个地方造骨灰盒的，你看看24小时工作，他们工作到什么程度了。骨灰盒从过去的所谓的硝化板，实木板，现在已经完全变成了那种木头压缩的，压缩板，产不完了。

共产党说一共几千人死亡。用得着这么大动静生产骨灰盒吗？用得着这么大动静，在零污染情况下还搞这么多焚化炉吗？这仅仅是一个生产焚化炉备件的厂，那上海的中船呢，中船重工呢？

战友们，这是一场什么样的战争啊？！全人类到现在都在干着一件事，别把病染自己身上。只有中国想办法要让这个病传遍全世界，只有中共要把这个病传遍全世界，只有中共希望中国人某些人群染上这个病，并且给你准备好了怎么烧你，怎么把你家人的骨灰放哪？然后怎么把你钱弄干，然后你家人也不能哭。

全世界的股票、经济、金融，大家都看到了，香港的股票，恒生还在2万2、2万3呢，上海还在2万7左右呢。我昨天说那真不是擀面杖，那不是木头做的，那绝对是王岐山的，人家是花岗岩做的。估计把王岐山家唐山的那个山，包括海南的山脉，人家姚家的养老基地，后面都是花岗岩的，我估计都是花岗岩做的，是12个硬度的花岗岩做的擀面杖，太硬了。全世界，连美国的金刚钻擀面杖都倒下了，欧洲的那是百年传承的擀面杖子也倒下了，就是王岐山、共产党，香港这擀面杖子坚胜钢，硬如铁啊。牛！

但是大家看到了吗，中国的油价便宜吗？油价很贵。粮食现在能买得着吗？你买买试试去。不是说工作没有问题、能解决吗？美国现在上千万人申请国家救济，亲爱的战友们，你觉得中共现在就业机会和申请失业的低于1000万吗？

郑州金博大物业，金博大的高管绝大多数都是来自裕达国贸，只要是裕达的高管去金博大马上翻两倍到三倍，你们大家都了解，郑州都知道。

当时河南有三雄，郑州亚细亚，王随州搞的商场，中原之行哪里去？然后是广告《虾球传》——瞎球传，郑州亚细亚。然后是裕达国贸，裕达国贸就是“走进裕达到了欧洲，出了裕达还在郑州”。这就是当时的裕达就是中原的欧洲，中原佛手。

第3个是当年陈义初。市长的一个情人叫德义房地产，那个女的已经灭了。金博大关门了，我们裕达还在那块儿。我们那是真的是几十年传承的擀面杖，撑得还挺好，但愿还能继续撑下去吧。

郑州金博大倒下，大家知道郑州是iPad、iPhone生产的重要工厂之一。还有多人倒下。

（又断了，又断了，GTV又断了，今天的GTV是被黑惨了，你真黑呀。）

从昨天到现在，听到和看到的国内这些信息和美国的这些信息，真的觉得这人活着，真是太不容易了。

所以说兄弟姐妹们，当我们看到共产党的这个疯狂，战友们我想今天跟大家说，希望能听到文贵直播的所有战友们，真的不要像我那位同学一样，被共产党洗脑洗的麻木到帮人家制造焚化炉，他以为不会焚化他的人。他认为死个十几万这属于低数字，他认为共产党说的几千和十几万被夸的数字不是什么问题。他也坚信了共产党说的：武汉人民做出了巨大的牺牲，但是我们国家赢了，我们民族赢了。这种残忍的，不人道的，最后一定要落到自己身上的这种强盗逻辑。

包括共产党这种对外大肆宣扬、制造虚假的这种宣传，为的就是所谓的春风荡漾，是掩盖国内真正的经济的崩塌。

瑞星咖啡在美国的倒闭，接下来大家会看到阿里巴巴、所有中概股，我再说一遍，**我2018年19年我都告诉大家：所有在美国中概股，都不会有一个好下场。**一个都不会有！大家记住我今天说的话，一个都不会。

过去就是上海有几个人，专门在美国搞上市公司的，我都不说是谁，我们都是多年的朋友。他从开始坐飞机来，从经济舱到最后头等舱，最后买两三架私人飞机，所有的钱骗的美国，都是假的。后来和香港人和美国所谓华人串通一起，偷到技术再到美国骗钱。一个都不会有好下场，包括那麦肯锡，不可能有好下场的。

我可以告诉大家，现在要看共产党、还有跟共产党合作的、还有这牛X的企业，就一个最好的参照物：凡是当年和希特勒合作的、和纳粹合作的那些企业，最后的结局是什么，那就是现在共产党所有的企业。这些人的结局，你绝对不用任何想，大家不信咱走着看。

被共产党洗脑洗这么严重的中国人，我可以告诉大家，将付出的代价，绝对不是你一个思想认识错误那么简单。你也会付出生命、失去亲人，所有的这些痛苦可能是加倍地到你身上来。

战友们你们一定要相信，美国和以美国为首的世界，绝对不会在看到自己的国民几分钟死一个，这事就拉倒了，绝不可能！

我现在不方便说，我可以告诉大家，共产党的青烟袅袅和被消灭，已经在路上，谁都挡不住！

过去我80%、90%既希望于以共灭共，等待着4月1号、4月7号青烟袅袅。人家也去了火葬场了，但是人家没冒烟，人家去了祭公回来了；人家也去植树了，植完树也回来了；到处着火，那火也没跑到中南坑。

人家希特勒还躲过好几次暗杀呢，据说上千次上万次暗杀，有效暗杀达几百次。卡扎菲、萨达姆一生都在被暗杀，最后还是被杀了，被明杀了给。齐奥塞斯库说过，一生中都在被暗杀，最后啥事没有，是吧？

亲爱的兄弟姐妹们，斯大林的死亡，你们去看去。躺在地上，尿了一地，甚至还没有全咽气，就宣布他死亡了。全世界70多亿人口就被两三个人，不超过十个人在威胁着，每个人都在面对死亡，而且死了以后你连骨灰盒都说了不算。这种局面能持续下去吗？我绝对不相信。

最近海外大外宣的文章，都穿上马甲，很多人都像对待爆料革命一样。以什么高度——国际政治、国际地缘政治、国际政治经济、历史——阐述这种叫美中大治：美中治世界，美中共同治理世界的时刻到来；美中较量此起彼伏，相互斗争，相互胜出。然后此起彼伏，美国有时候赢，中国有时候赢，美国有时候输，此起彼伏。大外宣无处不在。

然后是，中国制度赢了世界，中国制度是解决问题的最好办法；疫情给世界带来了灾难，也给世界带来了机会；经济重整，政治、利益、世界格局重整，人口素质重整，对政治家是好事。等等论调，全是共产党杨娘娘、孟建柱、王岐山这些中南坑这几个，王沪宁也算其中一个，研究出来的，叫中国的2025、2035、2049计划的重要一环。但是这个代价是什么，是14亿中国人被绑架的代价。所有的中国人现在都以为啥，能把全世界给灭了，所有的东西都是中国的，连美国的土地都是中国的。

我在半年前，在美国西部参加演讲的时候，很多美国在中国工作过很久的美国情报机构的退休人员，曾经问过文贵：为什么中国人这么愿意看到美国人倒霉，甚至很多人希望美国人倒霉。他说这个还有一定的市场，他承认绝大多数中国人是不了解美国的，或者绝大多数都是喜欢美国的，精英当中绝大多数是向往美国的，但有很多人对美国仇恨相加，甚至从来没来过美国。

我说我从几个方面跟你说：小方面和大方面。

小方面是什么呢？我说我们中国这个民族，是我走遍全世界看过最愿意内心里面有最大、最爱妒忌；由于羡慕和妒忌和恨，造成的这种文化、人际关系，它是一个非常夸张的，那个比例是很大的。所以你跟中国人打交道的时候，我们同胞打交道的时候，你一定要想到羡慕妒忌恨这个东西在我们中国人的血液里面，它是主宰着一个人的行为和言行结果的。

吃不着葡萄说葡萄酸，这个东西在全世界都有，但我们在中国人这个血液里边是无限扩大的。事实上是什么呢？非常简单，能来美国的人，来了（却）不能住在美国，不能拥有美国这种美好、这种法治社会，不能称为其中一员，或者签证没有被留下来，在这上完学，这叫怨恨。

吃不着葡萄说葡萄酸：美国啥玩意，我根本不去。像我们小时候那小孩一样，我拿着冰棍儿吃，哎呀老七，我根本就不吃冰棍儿你知道吗，我爸妈给我买了我都不吃，冰棍儿吃了拉肚，我妈说了还长虫。这是好听的，再难听的，老七你知道吗，吃冰棍吃多了会死人的。那你吃吧。那我吃一口。这就是羡慕妒忌恨，还有吃不上葡萄说葡萄酸。

另外一个角度，美国大使馆在中国等待着签证的人，签证人百分比是少的，绝大多数是签不上的。甚至很多中国人是被拒签、永久拒签和多次拒签。我说得不到来美国的机会，就是你的敌人。这是哪个国家也没我们这么恨美国，就是拿不到签证，我能看到骂你、恨你、诅咒你。

另外一个，有人去了美国，他周围人没来美国。郭老七家一家七口去了美国，郭老五家、郭老四家旁边邻居孩子没去，莫名其妙就开始恨美国。

另外一个最夸张的事情，你还不知道。就是共产党这些年宣传的大方面，宣传仇美、美帝国主义，和每天在中央台和每天官方骂美、仇美、恨美，把所有的错全给美国，美国所有干的好事全都不在中国说。全世界的问题全是美国问题，中央电视台前15分钟，纽约有事了、美国很穷、都是要饭的、又着火了、又下雨了、又冰雹了，反正美帝国主义没好东西。然后就是欺负人、不公正、美国人腐败、美国人流氓、暴露。天天讲，它深入骨髓。在信与不信，但凡有一个小事儿，我刚才说的小原因，拒签签证了、自己不喜欢的人去了美国了，然后这就变成恨了，大家身体的魔鬼在起作用。

另外一个大问题，共产党是利用仇恨美国，甚至老是要挑战美国，所有中国问题都转嫁于美国，成了共产党统治极权的一个重要手段和工具。我说你看我们现在在网上骂美国、诅咒美国，你要给他选择叫他来美国，他毫不犹豫地来美国。这个分量很大，再加上共产党的宣传。人性的丑陋无限地放大，加上共产党的极权政府的宣传，成为了化学反应。

所以说，当你看到中美之间有问题的时候，共产党就是操纵民意，绝对可以说是100%的成功。——他非常赞同。

这次疫情发生以后，亲爱的兄弟姐妹们看到了吗？在国内咱们的多少战友、我的老同学，几乎都是说什么：哎呀文贵啊，看到没有，川普完了吧，还得指望习呢，川普根本不想反共也不想反中，那是商人；中国解决的确实不错，中国现在已经控制住了，都上班了；美国还得指望中国呢，而且现在世界上各国给习近平打电话排队，十个有九个都接不了，忙着呢；

这些小国现在全要举手要跟着中国干，中国复工了，中国上班了，市场不错啊；美国是个现实国家，美国最终得出卖你们；共产党不会亡的，王岐山死了中国也不会亡，就少了个坏人，那坏人多着呢；习在，习在中国就在，习在，共产党就在，中国就强大。——大部分。

亲爱的兄弟姐妹们，我只想说一句，**从我爆料革命到现在，我接触最多的就三种人：**

**一种人：**一开始支持文贵，支持支持，哎呀我不支持了，什么原因？你看，鸡腿潘事儿让我**伤心了**，什么东京爆协的事儿让我伤心了，郭宝胜事儿让我伤心了。赶快伤心，你快走，不要支持文贵，不要支持爆料革命，你快走快走快走。求求你了，咱们是好朋友，还曾经是战友，赶快离开。就曾经支持的，在过程当中有各种理由，有各种理由认为不应该支持了。赶快(离开)。

**第二种人：**是对文贵这块儿是**有想法的**，想弄点儿这，想弄点儿那，文贵你让我出出名，多说说我；然后利益弄不到，就像鸡腿潘，就像庄烈宏那个烂仔，像Inty啊，打着爆料革命想干自己的事儿的；最后被战友识破，最后也装不下去了，最后原形暴露，我们志不同道不合，那就肯定分道扬镳。这是必然，我解决不了，谁也解决不了，它是肯定要发生的。

**第三种人：**就是现在我们很多战友，默默的战友，在支持文贵当中**怀疑**；觉得文贵的道德到底咋样啊，文贵的思想水平啊、道德水平啊，到底能不能灭共啊，是真的灭共吗？到后来变成不相信。觉得文贵这人就是个骗子啊，文贵也不可能灭的了共。而随着时间的变化、共产党的宣传，共产党始终在那儿，强大在那儿，共产党灭不了。亲爱的兄弟姐妹们，这样的人我现在特别想劝他，你别浪费时间了，不要支持爆料革命，不要相信郭文贵，对吧。

这三种，我们都没让你拿钱，也没有跪请你，也没有对你有任何要求，也没让你付出，你就怎么高兴你怎么干。我还是那句话，最大的快乐就是，你愿意挺郭，你真心的你开心的你就挺，不真心不开心你就不挺，甚至你觉得不对你就砸。

法治基金的捐款者是另外一种，那是我们真正的我们这个民族、我郭文贵本人和法治基金，和所有以后明白过来的中国人都要终生感激的。他不仅是救中国人，我相信他在救世界的人。我相信现在世界上华人当中，唯一一个不惧生命危险、没有任何欲望、没有任何名利心的，给美国、给战友、给捐款者给口罩给消毒品。

现在我们正在准备大量的羟氯喹、阿奇霉素，我们还要再买那个测试机，很多钱都是我个人要出，来给战友们，来给这些捐款者的。这是完全不同的，这是坚定地愿意跟文贵和爆料革命去灭共，相信这个的。这是同生、同死、同荣、同辱的战友们，这个层次是另外一个。这些都是文贵要以身相许的，这是发自内心的。

但是我还是想说的，如果对文贵有任何怀疑，人品、道德、能力，请战友别浪费你时间，别浪费时间。

另外一个，4月1号，4月7号也好，青烟袅袅，它是我们的目标，它不是文贵的100%的承诺。灭共6月4号，我到现在我深信100%它会灭，会成为没有共产党的新中国。但文贵不敢保证，我没法保证，我保证我就是骗子啦，那就胡扯啦，不可能的。**我深信、我努力、我奋斗、我奉献，**行吗？但是你买不买账，那是你的问题，反正**我这一生就一个目标：灭掉共产党，然后让中国有法治信仰的自由，还有拥有一个让中国人永远有维护法治自由的实力和能力的爆料革命的这么一个没有组织的集体，一直下去。**这就是我的一切，这就是我的一切。

所以说亲爱的兄弟姐妹们，当我们面对着几分钟死一个人，几分钟死一个人，据我所知啊，瞎蒙的啊，算是今天瞎蒙料吧，蒙料，不是爆料，蒙料啊，很快我相信会有行动的。

**我从过去的80-90%指望以共灭共，现在我要调整一下：我觉得国际跟国内各50%吧。**

这个没有青烟袅袅，这火，这霹雳火也没着进中南坑，这次我觉得……而且最近看到西方世界，我们不希望西方死人，西方死那么多人。如果任何人还相信共产党还能在中国，咱们拭目以待。

**我可以告诉大家，绝对不会再有共产党在中国了！中国一定会迎来没有共产党的新中国，而且是马上的！绝不会存在所谓的美国中国治理世界的胡扯八蛋！美国和西方的斩首行动一定会发生！大家不信走着看。**

投机者、取巧者，在爆料革命这面前想拿利益者、想做交易者，希望你赶快收手，别浪费你时间。怀疑论、阴谋论者就不要在爆料革命这儿混了。

我相信、我奋斗、我努力，但这不是我的责任，我不欠任何人、任何组织的。

就像我今天早上跟美国那位朋友，Miles，什么什么事儿……我说闭嘴，shut up shut up，把你声音放小点儿，郭文贵不欠你的，你们这块儿死人是你们国家政府有些人有问题，我不代表中国共产党，我也不代表中国人，你跟我喊什么喊，对吧。我说你愿意反共就反共，你不反共拉倒，你不反共你去亲共去呗。我说你不要搞错了一个问题，好像你反共是给我的礼物。你反共是你的觉悟，你反共是上天给你的礼物，你反共是爆料革命给你的礼物。你要的是感激爆料革命。不要搞错了，我们的善良我们的客气、礼貌变成我们欠你的了，我们说几句：I’m really appreciate you ,thank you anti CCP，你就觉得我真的感谢你了？你得感谢我们。这跟美国人打交道真得把人……

唉！他愣在那了，他说你这脾气怎么这么大？我说、我真的不是脾气大，我要告诉你，我最近跟你、打感觉、打交道的感觉就这样，好像我该你的似的。我们战友这个事情没有翻译过来，我们战友现在都是免费翻译。你咋不找你美国人翻译去呢？你们机构那么有钱，几百亿美元，你找我们翻译干嘛！对吧！别拿我们战友不当人，只要是我们战友的，他的荣誉、他的安全就在郭文贵的生命之上，谁也不行。

他立马对不起、对不起。我说你不是对不起，我再纠正你一遍，你灭共，你反共，你跟郭文贵在一起，我不欠你的，你也不欠我，这是我们个人的选择。你不愿意灭，不愿意参与，你不要参与嘛！是不是！

就像香港的这些孩子，我为什么喜欢香港的这些孩子？昨天晚上香港这孩子，人家每次都给我说几句话。说郭叔啊！uncle<br>Miles太感谢你了，这么晚打扰你多不好意思。然后说，你完全不需要帮我们的，你冒那么多风险，你完全不需要做，你不做什么，我们都感激你。这就是香港人最伟大可爱的地方，越跟香港人打交道，我说实在话，我就感觉，我们大陆的人跟香港人差距咋这么大呢？

我们大陆的有个战友给他寄了三次口罩，他根本都不知道。每次寄口罩都可能一次是五次、六次的失败的结果。昨天给我发个信息，我们每次都寄五十、一百啊！最多一次寄了六百，就这样给我发信息，我要两千。后来，我问他为啥你要两千？哎呀！他说我们家的这个餐馆，最近来的人还是有一些的。他说有一些VIP来、来我们家做的这个订制的食品，走时候，我们一人送他俩口罩。

我给这位战友说，我说你这就太过分了，你们家拿这做买卖，这口罩送给你不能让你去搞餐厅，给你所谓的VIP送外卖去。我的这些口罩都是碾转翻折，你想想口罩我们这最好的口罩，把他打开包装，散包寄过去百分之八九十都给灭了，都给没收了。然后再给你打包装，再转载两三个地方，我们其他的战友才寄到你，你已经是第三次了。他说郭叔你咋这样，你不给就不给呗！你说那么啥！我说这真的不能给你了。

然后昨天晚上给我发信息，郭叔啊！我觉得我给爆料革命也做不了啥事，我家人、我压力也很大，最近我就不去支持爆料革命了，我就少麻烦你。我马上给他回信息，我说你告诉我，你给爆料革命做什么了？你怎么支持爆料革命了？给法治基金捐了500美金，代别人捐了1000美金，这叫支持爆料革命了，然后你现在就开始就这样说。

所以我说、我说我不是跟你争什么，一样我要告诉你，所有对你的帮助，不是因为你捐了那1千5百美金，是因为尽可能帮助支持爆料革命的，是你的信念。很多已经、很多人被判刑、被抓、被喝咖啡没有拿到口罩的多数。捐了款的，捐大款的人百分之六七十的人都、都说我们不要口罩，给其他战友吧！不是每个人都拿口罩了。

然后你再跟香港这个孩子比，人家香港这孩子……大家知道这口罩很多都是我们给送的，我们有一次给他送的那个第一次买的N99的口罩，就那个黑的那个给他送过去，送了大概是2千多、2千1百多吧！孩子一个没拿全部退回，说这个口罩我们用不了郭叔。他说我们用完都扔掉，你让我们回去洗，我们很难。他说里面那个胆换起来也不安全，他说那么好给别人用、给医生。我说那你就把我这东西捐给香港医生去。他们真听话，全部捐给香港医生。

捐给医生，人家回来还给你说一声，郭叔要不要单子，千万别给我单子，有单子传出来不就出事了嘛！就像那路德，我们这个天真的路德哥哥一样，郭先生他把报销凭证给你，我说求求你，千万别把报销凭证给我。我不要报销凭证，钱给你了，顺便花，都是现金。人家问路德，这钱我这么花行不行？这几千、这几万、这几万、这几十万这么花行不行？路德问我，我说随便花。我相信你了，我就相信路德，这就香港的孩子。

你说咱们、咱们这大陆文化，共产党被咱们荏苒的管制这么坏呢！这么伪了呢！所以我发自内心的说，爆料革命的队伍越纯洁越好，爆料革命当中，纯洁的队伍更有战斗力！包括现在这美国、欧洲、西方，我们爆料革命现在已经成了第三极的和政府同等的力量。

我们的G-news 大家知道在美国排名300多网站，美国是多少网站？大家查一查，美国的网站，美国所有网站加起来，咱排三百多名，咱才两三个月。人家是三百年的历史跟美国建国初期就有媒体，自由媒体，咱们搞了个三百多名**。（郭先生的信息有误）**为什么？所有的G-news都是战友写文章，战友都是真东西，我们不是媒体，我们全部是证据，全是事实啊！

因此，哎！这郭媒体这回没崩溃啊！因此战友们，他才成为了一个这么了不起的媒体。现在叫GTV一样，共产党为啥害怕呀！因为它太有影响力了。但这谁做的？这背后的各个层次都是我们战友，这是纯洁的战友，坚定的战友。

大家想想你听我说话，一花一小时、俩小时，战友们，我真不想浪费你们时间。我们在这讲的时候，文贵每天讲完、文贵是人，我、我不是铁疙瘩，我、我讲完一两个小时，我是口干舌燥，而且我每天都是十几个小时讲话，要不然这一天都过不去呀！

我最希望的让战友们，咱们之间互相的了解。如果现在还等着文贵爆料，那已经是非常晚的战友了。现在文贵不是爆料，文贵和战友一起在交流，在这场灭共的战斗中，我们找到更多的战友，更不同层次，更多有战略性的战友，增加灭共的力量和成熟。这才是文贵的目的呀！要不然你们听一个五十岁的老男人，是不是！听我讲啥呀！有啥用啊！

我最怕的就把爆料革命变成娱乐革命。爆成什么媒体革命，那就扯了，那就扯太大了，这成本太高了，成本太高了。多少国内的战友，亿万战友等待着我们去解放。那些好人，那些真正的希望没有共产党，有法治、信仰自由的中国诞生的战友。

有多少人真的是，现在最大的问题就是多少人挺郭爆料没有说的，多少人相信共产党能灭？这个事是很复杂的。成数不高啊！成数不高。

还有一个跟着郭文贵的，就愿意相信你、支持你、有什么行动的，成数非常不高，非常不高。等待没有共产党的时候，那想想、那想自己成为重要一员的那人很多。

所以说兄弟姐妹们，爆料革命真是到了关键的时刻，我、我在这里给国内所有的支持文贵爆料革命的，相信灭共的战友们，我们应该开始逐渐有行动，把火要烧进中南坑，把火要烧向八宝山，把火烧向人民大会堂，一定要这个革命之火，爆料之火，爆料革命之火，我说的那个“火”啊，咱别搞误会了。

解救全中国人，真正让中国人过上有法治、信仰自由，绝对不能让共产党以假治国，以假治民，现在还以假治疫，还有以假治全世界。这背后就是以警治国、以黑治国，这是根本，必须把它灭了。它已经是全人类的公敌，全中国人的公敌。而且一定会被灭的，肯定会被灭的，只是时间问题。

关于文贵我再次说一句话，你喜欢不喜欢你砸与骂都无所谓，只要把共产党灭了大家都是赢家。共产党不灭，所有的人现在能听到我说话的，没有一个你可以明天过的比今天好，今天你不可能比四天前好，永远不可能！包括中南坑的人，他想再回到一个月前三个月前，不可能了！全世界的人想再回到阳光明媚、几个月前没有病毒、没有那么多挑战的日子，不可能了！

<br>1917、1918到1927的美国大萧条，包括第二次世界大战，病毒大流行，经济大萧条，美国失业人数多少人，最高160万人申请救济金，现在已经过千万了。珍珠岛，911死了三千人，现在已经死了五六千人了。现在美国受人命生存威胁，可能死亡和病的人数是美国建国以来所有灾难的总和。美国已经说了，我们可能有两千万人到三千万人感染，如果是那样的话，是美国建国以来所有灾难死亡，病伤，受威胁的总和。全欧洲六百万人死亡，那一场大战役，包括二战死了大约一千多万人，现在欧洲绝对超过这个数。

共产党还能存在吗？还能春风荡漾全世界？替全世界开方解决疫情？还要与美国共治全世界？这不是吃了春药了，也不是吃了心欢死、脑天堂了，你这真是吃了老鼠药了，打错针了，跟希特勒灭亡时一样，就是吃冰毒太多了，幻想症啊。

亲爱的同胞还有我同学朋友们，你所坐的下面那块土地正在颤抖，很快要房塌屋倒，天崩地陷，还想啥呢？盟军，八十国联军的军队和惩罚，如闪电般的，雷鸣般的，一系列的重拳会打在你的脸上！

所以说战友们，我可以告诉大家，你很快会看到共产党的灭亡。不让你们花钱，也不让你们什么以身相许，有啥怕的吗，就听听吧，不愿意听就把手机关掉不就完了嘛。去听那些讲历史，都讲了二十年了，去听那些讲历史的去，听那些所谓的在道听途说评论员，听那些评论员去，听风就是雨的是评论员，听风就是雨的，是又破又烂又假又虚的，叫评论员。听风就是雨，叫评论员。

现在社交媒体上还有一个叫什么叫网络说客，在网上说点什么东西，然后开始去说去解释。我觉得这是在侮辱所有人的智商，这东西这么容易找到，你说啥，用得着你说嘛。

最伟大的就是我们爆料革命媒体，像路德访谈，像我们一系列战友媒体，就是讲事实，透过现在发生的现象来分析我们的敌人共产党下一步的走向，和提醒更多的人能得到拯救，和看清这个世界，让家人更安全，让资产更安全，甚至也能让自己双修的很高兴，他是流氓双修，咱们是正确双修。对吧兄弟姐妹们。

（我还是愿意看咱们自己的GTV,这个效果太好了。）

所以说兄弟姐妹们，文贵在这个爆料革命中我感受到最多的，我也是得到最多的，也就是我的内心世界，我的精神世界。

（你看这船出来遛狗的，这是有钱人家，这几天很少有船，除了我们的船很少有船出来。）

所以说，我精神世界我觉得我学到了，我本身也是个学习的过程。今天早上我跟那个美国朋友说，你唯一给我带来的是，让我更加了解美国，更加爱美国，而且我希望美国能够度过这一关。

此时此刻，今天美国会有一系列的决策，大家去看官方的决定吧、官方的媒体吧。欧洲我相信也会有一大堆的。这各国之间，昨天的下午他们有一个欧洲和美国的联合会议，关于防疫，包括澳洲、日本都参与，就是所谓的西方盟国吧，有一系列的决定。

而且西方的这些媒体，最近有几个大的组织机构把他们组合在一起，就是怎么把这个疫情的事情怎么统一在一个战线上来。像二战的时候，西方的媒体不再像意大利的媒体还有法国的媒体，都拍马屁，都去拍希特勒的马屁的时候，张伯伦还在和希特勒签那个绥靖协议的时候，然后美国有个纽约时报，英国有个英国时报，英国日报就出来了，说这不对，这家伙是个坏蛋，人类的公敌。这得有个过程，这个过程我相信很快就会发生。

西方的媒体的突然转向，把中国病毒变成了共产党病毒，然后要追究责任，查找真相，打开防火墙，这一系列的事情，最后说中共要为此买单，就把它那个春风荡漾吧唧就踢回去了。然后说，接下来咱们得说道说道，你这春风为啥要荡漾，你在国内怎么荡漾的，为什么要春风荡漾？这事就开始弄一弄了。然后就找出来国内的什么“我骄傲，我为党省口罩”，也就是那些所有的宣传。到底死了多少人，到底多少人感染了，现在只有爆料革命，只有郭文贵最早说过，感染人数超过一千万，死亡人数超过十万二十万。我从那再也不说了，我从那再也不说了。我说我对我说的话负责任，我三次我在视频中重申，我对我说的话负责任。

各国政府都说，Miles你是严肃的吗？我说我是很严肃的，现在美国人欧洲人都说，哎呀Miles你太厉害了，你就是我们的神，你太厉害了，多亏了你！我就让他们闭嘴，shut<br>up！shut up！郭文贵绝对不希望在死了那么多人以后来证明我们中国人死的人数是真的，这是对我是个侮辱，我很痛苦。

为什么全人类只有郭文贵一个人能知道死了那么多人，感染那么多人。如果那个时候，任何一个国家，听见郭文贵的话，我说你们当时都说听我的，相信我，我是你们的神，你们的行动呢？你没有行动，导致了全世界这个样子。

如果从二月一号我的直播，还有一月十七号那天的直播，如果当时西方开始采取行动，百分之百，西方不会这个样子。如果中国人战友相信文贵爆料革命，我告诉大家死亡人数、感染人数，中国会少死很多人。就这么简单！

听了文贵爆料革命的这些视频，长期跟随的，到现在为止，我们的战友一个死的没有。不信我们的人可是死了很多，信了爆料的一个死的没有。

这就是为什么刚才，另外一个药厂跟我联系，『法治社会』、『法治基金』，包括纽约“金泉”，我们要买很多药，它是处方药，也根本到不了你手里面，太难了那个药。

我们能把氢氯喹、阿奇霉素，如何合法地拥有，能发到真正的挺郭爆料战友那去。而且我现在要准备好，预防性地让战友先拿到药。毕竟这两个是有效的，我现在正在做这个事情，我们的团队全力以赴地在做。

我们几个……在英国有一个团队，在试图在做；我们在美国有两个团队在做；在日本的一个团队在做。我文贵做啥事，我一定要多方下手，不论哪一方赢了，我希望在真正的灾难到来的时候，喜马拉雅大使馆能成为战友们一个可相信……甚至可以救命的地方。

还是那句话——我没有任何承诺，我不负任何责任！

别我一说话……啊……我这话说出去，你就要怎么样！不是的。我正在做，我不承诺，我也不承诺给任何人，我正在做。

这，我没有义务做，所有人说我是疯子，你干嘛做这个事情？这么大的事情，你冒那么大的风险、花那么多的钱，干嘛？我想做！做到做不到我不知道，我全力以赴去做。

我们在内部在协调一些药，给好多战友已经发送了，包括也捐赠了一些部门。我们现在想更大量地，能让更多的战友……而且绝不要国产的药啊，国产的坚决不要！我们要最好的药，阿奇霉素，最好的氢氯喹，给所有的战友们！

希望啊…… 在努力、在做，看结果吧！希望很渺茫、很渺茫！希望不大！因为这是纯战略性的东西，太难啦！这都是救命的，试试吧！

那么另外一个，我再说一遍，今天纽约这样，今天早上我还跟那个美国朋友，我说最糟糕的时刻完全没有来。

一月底二月初，我在马阿拉哥我就说了，完全没有来。最糟糕的时刻，下个两三周……四周左右吧！最坏的。也就是四月底以前，五月一号、五月二号，就是五月的第一周以前，是最坏的。

然后会有个反复，甚至是大家……就像我以前说的，解药也来了，这解药也来了，那解药也来了，都是好消息；股市也有反复。然后到今年的春天，一定是爆发！

我现在所有整的药，我准备的。这一波我们很多战友都听爆料革命，真的绝大多数都蹲在家里，备了粮食备了菜，备了肉。在家里面侯着，没被染上。

但是，到了明年春天的时候，大爆发的时候，万一呢！所以我准备今年春天和明年，和明年的五月份以前。这个病情要想在明年的五月份以前解决，绝对不可能！

这场病情最大的灾难，就是经济灾难造成的伤害，远远要大于病情；政治灾难造成的对社会的人伤害，远远大于经济伤害和病情；最后是次生灾难、人道灾难，就是要大过政治灾难、经济灾难和病情。

这几个是没有发生，这是远远……早着呢。大家，什么叫次生灾难，我就不用说了是吧！现在，社会动乱，社会供给，粮食，供给链断掉。

然后呢，国与国开战；经济整个崩溃、自杀，犯罪率高升；然后恶意传播病毒。因为病毒导致的家庭崩裂，人性的丧失。为了抢一个救药，抢一个解药，谁先吃谁后吃，以及有病以后和家人、和朋友的关系。整个人道，整个的那种灾难的结果，想再……非常夸张！

现在还看道琼斯……它能到一万五千点，它都是牛了，这我都怀疑。还在那晃荡呢，没用的。

所以战友们，我郭文贵不承担任何责任的，如果你让我承担任何责任，那是你的事儿！我凭我个人的信息，凭我个人的情报，内部的多方情报和我们战友用生命、鲜血换来的情报，还有我掌握的证据，和我这活了几十年……五十年来吃的粮食，我做出的判断。

绝不能作为你做出事情的依据和根据，你自己决定。我只希望每个人活着，健康、安全和快乐。

我就希望我们的战友，还有更多善良的人，不要染上病毒。在没染上病毒的灾难面前，不被饿死，不被一波一波的经济灾难、政治灾难和次生灾难给消灭。

而且我们爆料革命在人类前所未有的大灾难时刻，它的诞生，我们有一个非常重要的使命，灭掉共产党。因为这一切灾难，大家都会明白，就是我们爆料革命说的，这算是共产党搞来的，全是CCP搞来的。

我的这个地方是有三个总统诞生的地方，在这看他家门，看的清清楚楚。三个总统都在这诞生的，有一个在这过了二十多年，有一个过了十几年。

我相信，人类到了一个选择，一定要消灭共产主义，一定要消灭共产党。这是最后能解决这些问题的唯一原因。就是这个疫情有了疫苗，真正解决人类的问题是消灭共产党，也不是疫苗。因为共产党可以继续再放病毒，共产党可以继续再搞一个什么问题。

这就是昨天到现在，我跟很多朋友开会，我说如果你们认为这个病毒来自于、来自于实验室的话，咱就别聊了，来自于自然的话就更不要聊了。都认为来自实验室的，没错！

但是不是故意放的，大家都表示犹豫，五五开，甚至是四六开、三七开。我说我告诉你，前提是你要相信，这绝对是生化武器，是它故意的。

所以说，不灭共产党，你解决了疫情没用！因为它再放第二个病毒。这不在传了么，山东有新的病毒了么，什么汉坦病毒啊！明年再出来一个擀面杖子病毒哇，孙力军病毒啊，吴征绿帽子病毒哇，孟建柱的肌肉病毒哇！王岐山的高艳艳、贯君病毒都可以的，太容易了！他想做这个，在实验室太容易了，分分钟。从蝙蝠上说，从老鼠上说，蛇上说，是不是？都可以。不消灭共产党，病毒会一个接着一个地来，这就是我的建议。

所以战友们，我们正在面临着人类、全球的历史改变的时刻。一切选择，用你的脑子来做决定。亲爱的兄弟姐妹们，一切都已经开始，千万别忘了香港。我再说……没有香港的开始，就没有今天的一切，香港是中国人最值得要尊敬的，将在未来是精神领域、宗教领域，法治信仰这个领域，是我们的耶路撒冷。

如果中国能活到香港的素质，我们中国人就赢了。如果没有了共产党的新中国，活不到香港的这个素质，我们也没赢。

请战友们为全世界人民，十四亿中国人民，香港人民、台湾人民、西藏人民祈福！

阿弥陀佛！

亲爱的战友们！明天是星期天了，星期天和星期一以前就基本没有直播了，好吧！但是我会在GTV偶尔会试试直播，只到试好为止。

好吧，兄弟姐妹们，GTV还在测试阶段，内测阶段，很快会有APP版，手机版，PC版大家也能看到了，正在升级中，下周周末吧，会有一些巨大的改变。

亲爱的兄弟姐妹们，一切已经开始！

【杯酒渐浓】【linlin】【OnePunchD】【文顾】【文成】【呼吸的雾霾】【悠悠】【文中】【文风】【shangshang】【拿得起】【文竺】